覺唔覺財務公司廣告好仆街？

累人累物

想旅行特快批核

息貴到顛